教你點簡單check隻手機app係咪支那野

講明先 唔係支那野唔代表唔會send野上支那 所以use apps at your own risk

以下步驟iOS/An都適用 步驟差少少 但大致相同

1 去你想查嘅嗰隻app嘅play store/app store版面 佢會有個位係about this app/ 關於此應用程式

2 然後你會見到個公司名

3 之後好簡單咁將個公司名拎去Google search

4 最後你會發現好多人用嘅photogrid原來係支那野

*********
如果你google search之後冇直接彈佢公司資料出嚟 咁你就去佢公司個網度 換contact us/聯絡我們之類嘅野

我用snow嚟做例子

你會見到佢公司地址喺泡菜 可以放心少少 因為仲未fc有冇奶共 呢啲要靠其他巴打慢慢針佢啲條款細則

其實呢間cheetah mobile同埋嗰間fancy mobile apps都係支那公司
最鍾意出埋啲咩咩一鍵清垃圾嘅app呃鳩啲廢老/唔識手機嘅人download
一鳩野將啲資料send曬上去 佢話就話清咗好多位比你 其實你去返手機設定睇 佢係冇多到位

諗下都知 點會次次都清到成GB出嚟邊得嚟咁多垃圾 要清垃圾就用Google files go啦 Google出㗎

所以 如果你見到你老豆老母有裝呢啲野 快啲del撚咗佢
我因為工作需要 成日都會接觸中年/老人家電話 佢地好多都有裝

Check清楚先好download野！

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

原來snow唔係大陸嘢？
不過用app影自己個樣都係覺得好危險

仆街 PhotoGrid 支那㗎
有冇替代推介？

實用post推！

我冇用開呢啲野 你等其他絲打答

啱呀 心態正確

我立即屌你老母5毛狗死全家啦
各位快block呢度有我頂住條賤種

push

即刻del app

最理想係洗埋機

我要聽朝上熱門

pish

仆街用左勁耐PhotoGrid

之前app of the day down咗依個19 app

不枉我用咗咁耐

依個應該安全

btw有無巴絲幫手整list

可以整個list睇下常用app邊個係大陸

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

巴打唔撚得？

得

有排del了

要多支持非大陸app 去驅逐大陸app

平壤？

snow係韓國，旗下有個app叫foodie，都好多人用
但佢地而家賣左foodie俾北京一間公司，即刻delete

記得之前睇snow 個條款定唔知邊到出現過"sensetime"字眼

有app既可以fc下

pidh

有時睇間公司email都得，以前見好多支那app用xx@qq.com

係！

我同老竇講猎豹d嘢有病毒佢都唔信，呢d無聊大陸app除咗偷資料之外都會令手機莫名其妙發熱。我同佢講真係想玩正經down隻狂tap/idle遊戲玩好過啦，佢都係唔理我

直接幫del啦

我幫佢del咗再down 一隻可以係咁tap嘅遊戲（類似老任style）佢之後又down番。

老人家係中意呢d自我感覺良好既野。Google/Samsung同佢講真話係唔L信

用少 D 垃圾 app 好過啦
有冇奶共個網唔會寫出黎

唔撚用咪唔用囉，屌你老母五毛狗，捐返入去你呀爺個屎眼到奶共啦

我叫你用 linux 安全過用 windows, mac
你都會變左你形容既老人家

用Line Camera啦。

有本事你咪買librem5覆我LOL，講到自己好清高咁，自己咪又係用Android iOS。

同埋外資同中資始終唔同。外資而家有侵侵幫手比壓力，中資先要香港人比壓力啫，加上猎豹的確有毒，Windows macos Android iOS本身有無毒先。

同埋呢，Linux 有一個新security bug（如果你有留意係sudo嘅bug）係apple security提交上去。暫試ub18.04.3/macos無事，其他就唔知道lu

Cheetah係出晒名啲app好鬼嘅大陸公司
加上周圍買人啲app

preorder 左未到手

我唔係純綷講緊中唔中毒、安唔安全咁簡單
同有 D 人點講都信係外國勢力、學生搞亂香港正仆街一樣
信既就會信，唔信就點講都唔信
最可信既係 D 野公開晒

photogrid咁好用就算係支那都唔理了

* SECURITY UPDATE: privilege escalation via UID -1 - debian/patches/CVE-2019-14287.patch: treat an ID of -1 as invalid in lib/util/strtoid.c. - CVE-2019-14287 - debian/patches/CVE-2019-14287-2.patch: fix and add to tests in lib/util/regress/atofoo/atofoo_test.c, plugins/sudoers/regress/testsudoers/test5.out.ok, plugins/sudoers/regress/testsudoers/test5.sh. - CVE-2019-14287

所以 sudo bug 唔夠一個鐘就出左 patch
D 野公開，可以比所有人知

仲有咪撚用 CMHK

推

咁用procam有冇事，個developer唔係中國人名

應該ok掛

snapseed 都得, 都好好用

puish

推
好多app改個英文名就當自己外國出品

del app保平安
以免黑警靠app gps上門咬人

已即剷, thx 巴打

tui

自行選擇

5毛嚟 唔洗覆佢

巴打識貨，snapseed 用咗好耐，功能又多，最重要係 google 出品

唔好以為地址香港就無事

實際上，呢間係大陸公司係香港開空殼

網易出咗名

所以先要用旗下堆空殼公司

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

之前d人話foodie有韓版，但係App Store 搵唔到
仲有咩app可以代替？

應該只係香港／大陸store買左代理
我係日本store download foodie都重係under SNOW

無見到foodie 啦可能真係無左韓版